在大多数民主国家，这并不会带来比定向广告更具侵入性的后果。比特币暴涨，这对人权来说是个好消息。 这是为什么|Vanessa Bates Ramirez | 2021年2月10日|奇点中心 
 《财富》(Fortune)记者发现，鼻子上的棉签即使不疼，也肯定是侵入性的。 香港全市新冠肺炎检测已成为公众信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 在律师事务所Venable的监督下，这个跨行业的组织确定了十多种行业应尽量避免的侵扰性广告形式。 “行业不可避免的成熟”:桌面广告拦截已经过了它的顶峰|Lara O' reilly | 2020年8月20日|Digiday 
 大赦国际今年6月报告称，巴林、科威特和挪威都推出了侵入式的covid-19追踪应用程序，“通过频繁向中央服务器上传GPS坐标，积极地对用户的位置进行实时或近乎实时的跟踪”。 2019冠状病毒病和美国衰落的地缘政治|凯蒂·麦克林| 2020年8月19日MIT技术评论| 
 与此同时，像谷歌这样的媒体巨头发明了自己的方式来管理侵入式广告。广告拦截软件和广告技术之间正在进行的竞赛:谁是赢家? |伊万·古曾科| 2020年6月15日|搜索引擎观察 
 他发出警告，要提防一个没有面孔的国家的入侵力量，这一信息如果在今天发出，将会引起深刻的共鸣。 记住里根的决定性演讲|斯图尔特·史蒂文斯| 2014年10月27日|每日野兽 
 这种蔑视源于对侵入性的国会行动和不负责任的国会不作为的愤怒。 前说客杰克·阿布拉莫夫关于国会旅行披露|杰克·阿布拉莫夫| 2014年7月4日|每日野兽 
 加莱奥蒂说，“他们把索契作为一个更具侵入性的系统的测试案例。” 对不起，斯诺登:普京在他的监视国家问题上对你撒了谎——而且让你成为了它的棋子 
 在今年早些时候的索契冬奥会期间，俄罗斯的通信监控变得更加侵入性。 对不起，斯诺登:普京在他的监视国家问题上对你撒了谎——而且让你成为了它的棋子 
 这就意味着政府——一个古老的干预式的保姆政府——必须更多地介入。 谢谢你，克罗地亚:全民强制接种疫苗2014年3月27日 
 而在每一个转折点，侵入性的社会立法都必须设法防止这种不公正。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 一段片麻岩是主要的岩石，但与石榴质云母片岩和大量侵入花岗岩有关。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 亲爱的先生，如果我现在要求您记住这件事，请不要认为我是打扰您或强求您!” 英国的艺术|达顿·库克 
 邓普西先生站了几秒钟，心里也许暗暗怀疑这次来访会被认为是打扰了。 《格温的骑士》，卷二(二)|查尔斯·詹姆斯·利弗 
 那么，在吉大港，我们必须四处寻找土著居民; 所以侵入性就变成了Hindú元素。 英国殖民地和属地的民族学|罗伯特·戈登·莱瑟姆